## Обнаруженные дефекты 

1. При отправке POST-запроса сервер возвращает статус-код 405 "Method Not Allowed" вместо ожидаемого статус-кода 200 "OK" 
1. При отправке более 100 Stream-запросов сервер возвращает 100 ответов. 
